我正式宣布明日全港擺工

聽日全港擺工入元朗，去到呢一刻唔好再講咩和平理性，當一個社會變成咁，再冇可能和平解決。

屌你老母黑警

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

唔好再驚唔返工會點！個個都擺工，你仲去返工？

22/7港鐵不合作運動